# Test

测试项目

## git使用规则

- git clone xxx（下载项目）[ssh 和 https下载链接不同，ssh在本地和github配置密钥]
- git status （查看文件更改情况）
- git add .   / git add xxx（添加到本地缓存仓库）
- git commit -m "做了什么"
- git push origin xxx分支（更新代码上去）
- git pull origin xxx分支（拉取最新代码）

git 暂存区  本地仓库  远程仓库